【養虎為患】再次證實現實比紀錄片更黑暗 虎王第二次被背叛 老公與女友夜蒲兼醉駕!?

今年曾經是Netflix最紅的紀錄片《養虎為患》（Tiger King︰ Murder, Mayhem and Madness），一出街之後就瘋魔全美國！除了全世界都知道誰是狂人虎王Joe Exotic，他的複雜的同志多人婚姻也是話題之一！在紀錄片中，第一任老公John Finlay由「攣變直」，後來娶了之前是動物園接待員的女性Stormey Sanders，並生兒育女；第二任老公Travis Maldonado，則如我們在紀錄片中看到，因槍走火而在動物園意外死亡；第三任老公Dillon Passage，在紀錄片中一直表示與Joe Exotic是真愛，更願意等他出獄⋯⋯可惜事與願遺，日久總會見人心！

第三任丈夫Dillon Passage愛夜蒲不理丈夫
Joe Exotic因殺害、販賣和非法運輸老虎，以及企圖謀殺Big Cat Rescue的創辦人Carole Baskin，而被判22年監！雖然之前網民曾經發起「Free Joe Exotic」的情願行動，但隨着Netflix其他更吸引眼球的紀錄片冒起，Joe Exotic的熱潮也順勢慢慢倒退，連一直認為是真愛的第三任丈夫Dillon Passage也漸漸不理他，經常去派對夜蒲。

三年之後物是人非
2017年12月11日，Joe Exotic與當時24歲的Dillon Passage，而最吊詭是他們的證婚人竟然是第二任老公Travis Maldonado的母親！面對Joe Exotic入獄，當時的Dillon在紀錄片中說過要為Joe Exotic討回公道，並願意等22年直到他出獄。

但相隔三年之後，Joe就在獄中寫信給粉絲哭訴，不但投訴Dillon愛夜蒲不理自己，而且今年星期日外媒TMZ更爆料，Dillon於星期日因醉酒駕駛被捕！

醉駕前與女友搖擺起舞
在Dillon的IG上，不難發現他經常與惹火的女郎貼身合照，其中更有《Too Hard To Handle》的Frances Cafarago！

雖然Dillon一直表示自己心中只有Joe Exotic，與其他女士只屬「好友」的關係，但星期日在Dillon醉駕被補之前，發現他在IG上載夜蒲時的自拍片段，他與一名性感女郎搖擺起舞，狀態甚為輕鬆。

Dillon的IG上除了老虎，完全沒有他與Joe Exotic的合照，令人不禁懷疑他與丈夫Joe Exotic的「真愛」關係。

其實一睇就知